Alles om de bepaalde terughoudendheid van Mr. Jaggers onder datzelfde te evenaren dak dat ik nooit ergens anders heb gezien, zelfs niet in hem.
Hij hield zijn uiterlijk aan zelf, en richtte zijn ogen nauwelijks eens op Estella's gezicht Diner Toen ze met hem sprak, luisterde hij, en antwoordde te zijner tijd: maar keek nooit naar haar, dat ik kon zien.
Aan de andere kant, ze vaak keek hem aan, met belangstelling en nieuwsgierigheid, zo niet wantrouwen, maar de zijne gezicht toonde nooit het minste bewustzijn.
Tijdens het diner nam hij een droge verrukking in het vaak groener en geliger maken van Sarah Pocket in mijn gesprek met mij naar mijn verwachtingen verwijzen; maar hier, nogmaals, hij toonde geen bewustzijn, en liet het zelfs lijken alsof hij afgeperst - en zelfs afpersd, hoewel ik niet weet hoe - die verwijzingen uit mijn onschuldige zelf.
En toen hij en ik samen alleen waren gelaten, zat hij met lucht op hem van het algemeen liegen door als gevolg van informatie die hij bezat, dat echt was teveel voor me.
